{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 풀빌라워라벨호스텔"
    },
    "text": "こんにちは。坡州フルヴィラウォーラベルホステルです。 フルヴィラ宿泊施設での入室および退室時間は15:00~21:00です。 入室時間が遅れる場合、10分当たり10,000ウォンの追加費用が付加されます。 全客室は最大4人まで可能で、家族の場合は最大5人まで宿泊が可能です。 多子女家庭の場合、追加費用として30,000ウォンを支払えば、最大5人まで宿泊が可能です。 様々な訪問客のレビューを見ると、親切な社長と清潔な施設が良い評価を受けました。 プールヴィラ宿はコストパフォーマンスに優れ、プールも大きくてきれいで、水遊びが楽しめる場所です。 また、バーベキューの授業はありませんが、代わりに水遊びを楽しむことができ、調理器具も充実しているので直接料理することもできます。 プールの利用には追加料金がありますが、オフシーズンには適用されないようです。 さらに、プルヴィラ宿泊施設は後悔しないほど満足できるところと評価されました。 客室ではインターネットが提供されており、プールにはお湯とぬるま湯があります。 温度を調節して利用でき、温度を上げると追加料金が発生します。 バーベキュー場も利用可能で、屋外で利用でき、利用料は30,000ウォンです。 ペットも同伴可能で、ペット同伴可能な客室が3ヶ所あります。 ペンション周辺にはコンビニも位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルヴィラウォーラベルホステルの入室および退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フルヴィラウォーラベルホステルの入室および退室時間は15:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅れる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "入室時間が遅れる場合、10分当たり10,000ウォンの追加費用が付加されます。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラ宿泊施設の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "フルヴィラ宿泊施設の全客室は最大4人まで可能で、家族の場合は最大5人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "多子女家庭の場合、最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "多子女家庭の場合、追加費用として30,000ウォンを支払えば、最大5人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラウォーラベルホステルの評判はどうですか？",
            "answer": "様々な訪問客のレビューを見ると、親切な社長と清潔な施設が良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラ宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フルヴィラ宿はコストパフォーマンスに優れ、プールも大きくてきれいで、水遊びが楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューの授業はありませんが、代わりに水遊びを楽しむことができ、調理器具も充実しているので直接料理することもできます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールの利用には追加料金がありますが、オフシーズンには適用されないようです。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラ宿泊施設は満足できると評価されていますか？",
            "answer": "フルヴィラ宿泊施設は後悔しないほど満足できるところと評価されました。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラウォーラベルホステルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室ではインターネットが提供されており、プールにはお湯とぬるま湯があります。温度を調節して利用でき、温度を上げると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、屋外で利用でき、利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペットも同伴可能で、ペット同伴可能な客室が3ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはコンビニも位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 610
    }
}